特朗普在白宮宣布連任成功

未？

又block一隻

On9